原來火車可以自己攜帶座位

1